25 nowembril 1910 Pala mõisaomaniku Alexander von Stryki woliniku Carl Jaani p Nemwalzi ja Kustaw Jaani p.  Edro wahel kokkulepitud mõisa maameeste kontraht Matsi N XXXI koha pääle ustawaks tunnistud. Üks exemplar kirjakogus.
Esimees K. Wahi
liikmed J Otter J Uusen P Härma
Kirjutaja Brükkel.
